其實林鄭成日話五大訴求好難係實際環境實現，我有大計

釋放義士唔合乎法治？用緊急法釋放義士咪合法囉
咩獨委會，真普選
全部用緊急法實現咪ok

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。